{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047129",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "플라랜드앤카페 백운호수점"
    },
    "text": "長い間、運営してきた''植物_オンラインストア''が儀旺(ウィワン)、白雲湖に位置した3階植物&フラワーテラス付きカフェに変身するようになりました。プランテリアとインテリアが調和を成した売り場では多様な見ものと楽しい施設を提供しています。低い問屋価格で購入できるピックアップサービスと全国配送を提供しており、1階にはフラワーショップと食事、飲み物が可能な場が設けられています。2階はヒーリングと余裕を楽しむことができる空間であり、3階は素敵な景色を鑑賞できるルプタプに変身しました。心と心を込めて準備した手作りのブランチ、多様なデザート、飲み物などを提供し、スープまで作って顧客らに提供しています。メニューは羽下肉ステーキ、バッファロー・ウィング、トリュフクリームリゾット、直火プルコギピザなど多様に構成されて家族と恋人と一緒にする会にも適しています。広い駐車場も用意されているので、ご利用くださいませ。住所は京畿道義王市ヌンアンギル64-15です。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このオンラインストアはどこに位置していますか？",
            "answer": "このオンラインストアは儀旺（ウィワン）、白雲湖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このカフェは3階に植物&フラワーテラスがある特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このオンラインストアではどのような施設や見ものが提供されていますか？",
            "answer": "このオンラインストアではプランテリアとインテリアが調和した売り場や楽しい施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このオンラインストアではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "このオンラインストアでは低い問屋価格で購入できるピックアップサービスと全国配送が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの1階には何がありますか？",
            "answer": "このカフェの1階にはフラワーショップと食事、飲み物が可能な場が設けられています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの2階では何ができますか？",
            "answer": "このカフェの2階ではヒーリングと余裕を楽しむことができる空間があります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの3階では何が楽しめますか？",
            "answer": "このカフェの3階では素敵な景色を鑑賞することができるルプタプが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューには手作りのブランチ、多様なデザート、飲み物などがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューに適しているイベントはありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューは家族や恋人との会にも適しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、このカフェには広い駐車場が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 434
    }
}